下一次發夢一定要聚焦警犬濫權!!

當警犬唔理法例已經成常態
下一次發夢一定要搵一樣嘢去focus做主題，
有咩緊急得過警犬濫權?
唔好再好似今日咁鳩叫「香港人加油」
俾無證警犬打死咗加咩油??????
聚焦警犬濫權!!

push

自push

唔使聚焦撤回送中咩